發現自己好似有少少社交障礙

面對啲唔熟既或者啱啱識
完全唔撚識點樣伸展話題
成日人地講完我就笑住咁講：係啊 哈哈哈
尤其係面對着大過自己好多嘅長輩或者大5,6年咁樣
我真係好似自閉咁唔會主動搵話題
淨係笑一笑咁敷衍下 好撚老尷
但岀奇地平時係班frd裡面
我通常都係搞氣氛個嗰
好撚極端啊屌你老母

想問下如何可以係任何情況下都撘到嗲

我識咗半年都會咁

屌 唔明點解啲人乜9都撘到嘴

me gum gum on bom

有冇諗過係長輩唔撩你講野？

嚴重過你，無論長輩定同輩都係咁喎我

通常都係佢地撩我
其實我真係好想伸展個話題
但我好快就會講 係啊係囉係咩呢啲
搞到好似hea應

係啊 哈哈哈

平時睇多幾方面嘅嘢，體育音樂打機歷史又好，會容易啲打開話題
有次去旅行，發現外國人即使同你唔熟都會問吓你聽咩歌，有冇睇波咁，唔使咁拘謹

同啲上一輩傾偈可以多啲問吓佢地啲人生經歷，佢地有威水史都會樂意講嘅
唔使咁快睇成係障礙嘅

屌 盲點

唉岀到社會自然明